點解要搞美心？

搞美心閪餅，東海堂，不如圍office
長沙灣D2 place 旁

Why not both?

全都要

全部都要
但點解無人搞

阻到班膠層番唔到工

喺正長沙灣狗屋隔離，有啲風險